人民日報—沒有共產黨，香港同胞甚麼都不是

沒有衲狗 連登什麼也不是

不再是同胞
香港居民會有什麼感受